渣打轉美金去CITI priority 係咪可以wavie匯款費？

唔知citi 做法

你網上銀行做chats 去香港其他銀行應該都唔洗錢?
大貓係咁

lm

大貓charts 至 scb. Scb 收我usd1.95

SC charts 要收22USD
無人性

Online banking free of charge

無得轉usd得hkd

開美金支票囉

Citi 收美金支票有0.25%手續費

應該冇
試過

岩岩做過 錢係渣打就去寫張本票 都要收6蚊美金 然後交比citi

開電子美金支票 咪免費

你入機定counter定支票箱入票

我個時恒生ebanking用chats過citi冇手續費wo

當然入機

前幾日去citi 入美金cash, 順便問左佢話citi正常唔會有收費, 要我睇番另一間銀行會唔會收
你唔怕煩就係渣打拎cash去citi分行入
5000 USD or below唔收手續費

ching你恒生點過？
佢完全唔比我揀恒生以外嘅銀行

要揀電匯

本地銀行轉港紙/人仔/美金都唔洗手續費個喎
我之前問銀行

Ching你係citi priority? 佢本身有冇美元戶口，定係要再搞手續？

我係priority, 我開個個係綜金戶口恢美元儲蓄戶口

本身有美元儲蓄戶口

我痕生電匯去citi最基本個戶口都唔收手續費

渣打 chats 匯入收USD1.95

本地銀行既美金支票唔會有手續費